裝修入閘設施，藍絲都變黃絲

唔洗下下火魔法嘅
玩太大只會比狗鐵借口封線
引起不便變相屌我地

裝修入閘設施
全世界唔洗錢入閘
又唔會阻港豬翻工
港豬最關心就係錢，小著數
到時港豬個個讚好，當正勇武羅賓漢
壞個閘就封線港豬仲會屌翻正苦黨鐵轉頭

傻啦 港豬會企定定係出面屌鬼搞到佢地入唔到閘

傻啦
君不見港豬乖乖排隊拍卡搭黨鐵？

ketchup

依排特登簡啲壞嘅閘機，拎個銀包磨下磨下扮拍唔到卡，其實根本入面冇卡，啲黃衫就掀掣開閘俾你，已經連續玩咗3日

親眼見過有港豬撘輕鐵因為冇得拍卡而唔上車